SHF 龍珠綜合

如果佢有埋對伸長手嘅Parts就好了！

支持龍珠shf 獨立post

多多PO文～

推啊 龍珠shf 真係要獨立開po 定係有其他但係沉左底

推 最愛龍珠

點解唔撈埋景品一齊傾，反正都係龍珠